[有圖]以前香港D MK LOOK真係好正

個妝，髮型，衣著
真係好正好香港
而家全部韓系，狗也不屌

我覺得Stephy 他不准我哭 果期嘅髮型先個個女仔都剪過

個坐姿加髮型令我諗起MISERY

離婚記招?

呢d look先經典
仲有當年蔣雅文

好撚7喎
特別係個d綠色眼shadow

男仔都係all back型好多

點睇都好柒..你啲圖條女靚先勉強挽救到但都係有浸柒味
試下比個樣普通少少嘅女仔加哩種打扮,應該柒死咗

萬歲

早十年就屌人老母 話太mk

而家d時裝風格好似偏向左斯文同精英feel，同10年前爛仔look好唔同

果日行過粉嶺見到仲有依種女仔

More

受日本影響，邊忽本土？

做得你老母喇

又放我老母上黎
我今年都15歲啦

佢孫女ig呢

有冇呢條友消息 應該出左黎做野啦？

以前見到啲mk妹就有種想狠狠抽插佢嘅感覺
而家韓妹look不了

misery直頭係視覺系，超越咗mk

仲咁掛住以前嘅所謂mk look，究竟係咩年齡層

以前MK妹有D型同霸氣
而家斯文D

斯文？？？？？？

次次放呢啲mk妹圖都吊到00後

你係咪講廢話？唔通返去個西到？
仔都生撚埋啦訓啦柒頭

差咁個妝

啲mk妹做得你老母
你諗下你老母幾大 我地咪咁上下大囉
當年我地都係食呢啲mk妹啫嘛

好撚柒呀屌

佢係我阿嫲

連登幾時變mk仔聚集地

食mk妹

三男二女 貓貓論壇
都係一堆呢d mk妹

未做野 尋日仲係mk見到佢食緊煙

lm

當年無毒撚 女神term
得mk仔mk妹
食親mk妹嘅都俾人話死mk仔
但其實我唔係mk仔
只係當年詞彙唔夠 統一叫人mk仔

十年前嘅十幾歲mk妹
而家變哂二十幾歲嘅偽韓韓妹同偽abc

你意思姐係食過mk 妹

Mk妹全盛期唔只十年前 係十幾年前
老啦

以前真係有少少日本妹味道，
而家變到著得越薯越好咩心態

Mk妹唔介意男友有無錢
眼中 成個生命都係男朋友
只要你有時間陪佢 識講下嘢 好難食唔到
真係爆房錢都唔洗俾
Mk妹係送上門嘅 住公屋都同你訓

咁係因為mk妹泛指13~17既學生妹
個個年紀每個月比一千佢洗都覺得多
到佢地18就開始定性會投資啦

不過而加呢個年代
呢個年齡層既女仔做下ptgf都只少一日一千
點會仲痴埋啲無前途mk

公理，2009 左右， 而家都廿56

依家13至17已經貪慕虛榮喇
咁多社交媒體ig fb Snapchat 等俾佢地show off
依家貼錢貼大床 訓醒條女話上嚟
我話咁順面幫我買咪lunch架

依套野都唔知，番屋企訓覺啦

Mk look失敗在於冇國際化

10年後

[有圖]以前香港D 韓妹 LOOK真係好正

你班友放過我呀嫲啦

連登年齡層

MK妹已經變左文化遺產

Mk正過韓國妹啦

想當年中學個陣 同呢堆J圖d mk妹差唔多大 真係充滿幻想
但自己學校就永遠冇呢d咁正ge mk妹，想望兩眼都冇得望
到出黎做野已經走哂韓風

有D咁正常都算mk妹？

俱往矣

當年蔣雅文只係一個冇人理嘅暗星,係過左台灣扮文青先成班毒撚捧做女神

樓主幾歲？mk look都唔知係乜咁

呢啲先夠正宗呀嗎

高汁post留名

Lm

學生貼圖區 ?

又po我太嫲

唔記得左邊個登有人post左呢d mk妹既近況
呢個keep得最好， 仲結左婚生埋仔

真係好正 公理妹呀嘛 佢好似宜家都好靚女，個仔都好靚仔

你老母8歲生左你出嚟

呢啲結婚好正常啦
屌我地係鍾意有少少mk味嘅女仔 唔係樓上有啲食哂煙排牙黑過黑鮑嬌嗰啲
宜家喺街真係好少見 香港女又韓look 大陸婆又韓look
當然啦可能宜家啲仔鍾意
但樓上有個問鍾意mk係咩年齡層 屌你老母我先廿一 應該唔算老屎忽掛

依家一街偽韓,又空氣劉海咁.咁講仲以為番咗90年代

邊個先？ 兩個人嚟

左邊 真係仔都生埋

求右邊果個現況

xanga

其實mk妹幾真性情，好過E加d女假到乜咁

你睇下我個名先

任何事去到某一個階段就會比人吹奏

大戈月大山

近照
唔知佢戒左煙未呢？

圖一個個依家都keep得好好

呢啲look當年真係J死我

有無多d

而家係雞味

十年後：
以前香港D 偽韓LOOK 真係好正

好懷念嗰個年代

消失哂

圖一個個依家都keep得好好[/quote]

求ig，fb

求ig，fb [/quote]

推！

以前啲mk妹正能到....

太正撳多咗幾下🤪🤪

推！ [/quote]

樓上有人阻住，再推

JM 同 baby 戴帽果期其實幾好....個 style 真係有種香港自己既 style feel ,

而家韓風裝扮根本就係行番九十年代.....完全係倒退仲好核突

陳木巴打 快啲上水
跪求fb ig

仲有無人KEEP住以前啲Yes!Card?

呢個唔係jumbo tsang咩？

more

邊度似

求名

purple姐姐

上咗咁多年高登連登第一次見訓啦柒頭近照

新會員

頂 真係好靚

驗眼啦

依家整容整到面目全非

MK女都還好，MK仔真係不了

公理？

呢樣真

呢張相好經典

原本好地地, 點解要整到成隻雞咁啊!!!!!!!!

陳木巴打 你上水未啊
等左好多日
跪求fb ig

偽韓好7 化到個面白一白 查個紅唇

我朋友以前間中學，葵芳的，識既勿相認

仆街，見到個識既

嗰掂
硬係覺得個閪同隻腳都好臭

邊間